有無人會特登去上司屋企拜年？

今年無去到 佢嬲左 係咪on撚9

整得嬲豬睇黎你喺佢心目中都幾重要啊，喺咪

係個閪女人小器 唉